一人一個俾人玩感情故仔

我先

我個fd 鐘意左個男仔A
我個fd就同個女仔B講鐘意男仔A

個女仔B就話去啦
幸福要自己爭取

於是我個fd就同個男仔A表白
個男仔話 佢都鐘意我fd
但佢本身有女朋友
但佢女朋友大過佢好幾年
所以佢女朋友叫佢搵個細過佢既女朋友

我fd就問佢咁你揀邊個
男仔A就拖左佢手 一齊咗

一齊咗三日之後
我fd發現男仔A同女仔B既icon係同一隻貓
但唔同角度
我fd問男仔A同女仔B
兩個人都唔認
幾個鐘之後
男仔A同我fd講放唔低之前嗰個
要分手

最後個事實係男仔A同女仔B係一直一齊緊
但女仔B竟然叫我我fd同男仔A一齊